\section{Week 11}
	\subsection{6-11-2017}
	Deze dag heb ik besteed aan het nog een keer inlezen van hoe het stage verslag gemaakt moet worden. Ik ben begonnen het verslag op te zetten en in te delen. Ik heb ook een aantal stukjes tekst toegevoegd over algemene dingen.
	\subsection{7-11-2017}
	Ik ben weer verder gegaan met het wiskundige deel waar ik ben gebeleven. Aangzien het al een tijdje geleden is moest ik er weer even inkomen. Ik had al een oplossing die redelijk ver was gekomen. Dit had ik echter nog niet voledig gedocumenteerd. Hier ben ik deze dag mee verer gegaan.
	\subsection{8-11-2017}
	Vandaag ben ik gekomen tot een vergelijking die ontsaan is van de informatie van 3 sensoren. Deze vergelijking zal nog omgezet moeten worden zodat het in en matrix gebruikt kan worden.
	Aan het einde van de dag ben ik tot een matrix vorm gekomen van de vergelijking.
	\subsection{9-11-2017}
	Vandaag heb ik samen met mijn begeleider de vergelijking door gelopen of hij er mee eens was wat ik gedaan heb en ofdat hij geen fouten kon ondekken. Ik heb vervolgens verschillende dingen nog duidelijker gemaakt in het onderzoek. 
	\subsection{10-11-2017}
	Ik kwam vandaag tot het probleem dat mijn vergelijkingen niet meer op de pagina paste. Ik heb het document moeten aanpassen zodat enkele pagina's in landscape getoond worden om de leesbaarheid te bevorderen.
	Ik heb nog wat teksten aangepast voor leesbaarheid en de indeling bevorderd. Verder was ik vandaag minder productief dan andere dagen.